Natuurlijk was er de steward, Helby; en een huishoudster, wie was veel statiger dan de overleden hertogin was geweest; en een butler, om maar te zwijgen over een bruidegom van de kamers en anderen hoge en verheven functionarissen.
